其實PK鄧自己企出嚟9up幾句已經係最好嘅辟謠方法

明明之前郁啲就企出嚟做show搵存在感
點解而家俾人傳中招，反而唔出聲，淨係FB打段嘢就算

中左招都可以出黎9UP